電腦程式員 / 網站開發員

職責： 負責開發、維護、管理公司網頁, 確保公司網站的價格 , 產品,外觀等跟上市場氣氛及節奏, 以網頁及功能表達公司理念, 以程序協助公司營運更暢順
資歷： 專上教育：文憑/證書; 2年經驗; 良好粵語; 一般普通話; 一般英語; 略懂讀寫中文; 略懂讀寫英文; 能操用php語言作修改砌機功能,協助同事一起發展,熟悉 PHP ,HTML, CSS, JavaScript , MYSQL

待遇： 每月$15,000, 有勤工獎金, 表現獎金 及生日假, 上午9時半至下午7時, 每週工作5天至6天,輪休, 每天工作 8 - 9 小時

IT 番6日15000

要求多多 人工低到咁
仲要返9.5鐘,輪休
搵鬼做呀

6日得皮半就好心收皮啦

收皮啦

真係請到咩

15000好高

link?

SOURCE?

想做

想做,邊間古代公司

做小一半野 FG 28k

2年經驗, 5日半, $15000?
HD FG $15000返5日都畀人話Underpaid啦大佬

邊間垃撚圾砌機公司請人? 直接Blacklist 永不錄用

識咁多都係同看更差唔多

兩年經15000

如果expect一個小型既online shop
是但俾到錢就得
咁$15000咪用wordpress罐頭野
係可以咁既價

但要it9番6日工就死得啦
it9 fg 6日工超碼2萬up

IT依家FG都唔止皮半啦仲要兩年經驗翻六日，揾鬼做

收14k
可以返埋星期日
求下老細請我啦
pm me please

做看更仲輕鬆啲
唔會比人點到暈

冇3皮都唔洗諗

想學
係咪傳說中嘅黃金AI砌機

可能係用 php 去 control cpu d logic gate 去超頻之類既簡單野

之前有人20k請我做類似既野我都reject左
樓主預一世都唔會請到人

10000